11/24 停火為區選

抗爭者應在本星期內24~11~2019宣佈「停火期」, 好讓區議會選舉可以順利進行。申明若再有堵路、放火……不是由抗爭者做的，此期間民間全不進行抗爭活動，若有此等行動一概不是抗爭者所為，是有人假扮黑衣人做些誣陷抗爭者的事。

希望「民間記者會」同文宣組盡力推廣

如果唔係嘅話就真係攪炒區選
雖然我知有人係想
但係重有唔少人對區選有希望
如果民主派勝出嘅話都叫比到政府睇藍絲先係少數

區選仲有9日

DE LAG

如果制度有用 我哋仲點會需要打咁多個月

而家係要懲罰建制先

制度無用都要佢地無工開 無收入

請問你係邊位候選人？

區選既重要性係一個比較好既方法反映到真實既民意

區選 呢個係一個唔可以失去既戰場

我唔係候選人

重點唔在於制度有冇效，而在於潛在嘅資源。
我做個比喻，打仗時，我唔會在乎戰俘嘅忠誠，而係在乎可唔可以利用一啲戰俘幫手拆地雷，而唔係用自己嘅士兵做呢啲高風險嘅嘢。當然，如果班戰俘個個視死如歸，咪殺哂佢哋費時浪費糧草囉，但唔係一開始就放哂呢班戰俘走……

必須舉行區議會選舉

有咁易，班狗肯定四圍搞事
佢乜都唔洗做，企係度己經可以引一堆人屌狗。

講咗九萬幾次，屌狗係屌唔死佢哋架

就係趁宜家有時間做好文宣
近區選一兩日前就要靜，顯示出我地唔會阻礙區選

垃撚圾 食人血饅頭

當我地連區選都唔信既時候 我地仲爭取民主做咩？

點解投票唔係民意嘅展現？

一直話自己爭取雙普選，但可以俾市民表態嘅區選就話冇用，食人血饅頭

呢個時候仲講選舉好撚嘔心呀

咁本身連自己個套野都唔buy 咁你係為左d 咩？

唔係buy 唔buy
係無必要討論為區選讓咩路或者做啲咩

區選成績 半數議席都贏唔到